有冇巴打喺屋企會唔著衫？

頭先同男朋友傾電話，佢話等緊佢屋企人沖涼，
跟住佢同我講佢冇著衫，除靜條底褲。

我一聽到就覺得 下唔係啊話

其實除咗上身已經覺得唔得，仲要連褲都除埋，得翻條底底

成件事接受唔到，覺得好唔檢點定係我太守舊

通常掉返轉
鐘意著衫唔著褲

有肌肉嘅除淨底褲完全冇問題
肥仔就著返件衫啦

我瞓覺先會咁，
但屋企有人會望到，出出入入，唔尷尬咩

我都係咁

大左唔會唔著

有咩問題？由細睇到大

阿哥日日喺屋企淨係著住條馬煙通走圍行

會，夠曬涼爽
係屋企著條底褲/褲遮住私隱部位咪得，著衫完全多餘

第一次聽男人喺屋企唔著衫同褲

條鳩突哂個形出嚟，望到都核突

你點忍
不過馬煙通好過三角褲

依家咁涷都除靜底褲一定是真男人

由細到大都係咁冇乜嘢

佢著三角?

一向都馬煙通周圍走

下？
你識好少男人定點....

應該係

估唔到討論男人著唔著衫都咁熱烈

無人果時會

有乜問題，大把地盤工打赤膊做嘢，沙灘都大把人淨係著住條底褲，屋企咁私人嘅地方更加冇所謂

不嬲係屋企都唔着衫褲
有咩問題

我老豆平時會著衫，佢一除會畀我同媽咪話
身邊冇咩異性朋友

冇人嗰時我覺得好正常，但如果有屋企人都唔太好